★警察好仆街gif貼圖區！

皇軍全部都係謠言幻覺喎
來，細數你的罪惡吧！

最衰都係個打靶仔

部手機一定係核彈掣啦

屌你老母人都冇郁仲追住打

如果唔係隔離隻狗拉住可能死撚咗啦

正仆街死黑警

當撚咗自己一拳超人呀

打你老母咩，乘客嚟㗎咋

拖撚住行已經夠仆街，仲要踩多腳
好撚專業

行私刑，睇唔到就當冇做過

最衰都係隔離條友，商場係俾你啲平民行嘅咩

隻腳斷撚埋都似 真係克制

推上去

舉哂手都鳩推 賤種也

唔去日本做相撲手留喺香港真係浪費晒

呢d post 大家要留底 等下一代知道發生緊咩事

最好打撚死佢，反正死人唔使負責

條友行埋一邊都撞 屌那星

哇，好好笑呀屌你老母

一齊打開心啲🥳香港人會記住

［突發］香港警察《守城》精彩片段 全面公開！！

自己慢慢揾你既心水

721
唔見人

要破大案梗係自己落手

原本我都驚出去，不呢幾幅圖令我冇辦法放棄

近距離射係咪戇鳩，BB彈呢個距離都痛啦 更何況呢種高射速

點可以唔提612爆眼神射手

Push

思覺失調

自導自演

推

勿忘721警黑合作

pish

落地獄又點樣涅磐重生

關蛇

認清事實,唔好比黑警誤導

唔斷氣就唔停手

推跌大肚婆

又以為喺啲角落位啲人睇唔到

We are good friend

推
呢世都唔會忘記

拍晒膊頭一定係勢不兩立啦

係教會行水刑個張gif 呢

呢個動作係推唔係踢

屌你老母，死點警

推上熱門

記一世嘅嘢點會冇

新中文字
足字邊嘅「推」

經典重溫，記你老母

睇完個心好痛

依班死仆街 死十世都厭少 死賤種

屌你老母死黑警

呢個po可唔可以連登置頂

呢啲只係影到個啲

仆街死黑警
白警？白你老尾呀！

背心行街都有危險

唔使負責任就係好

推 你地啲惡行我記一世啊

俾多啲人回憶

時間並不能沖淡一切

push 不過睇睇下就唔敢睇

黑警落地獄

我都po得辛苦
唔想再見到手足受傷

真仆街

LM

屌你老母死黑警 一世都唔忘記

2014年10月15日

睇到好撩想喊
你又係到搞笑
搞到我唔知笑定喊好

仲有輯錄差佬上庭作口供

黑警仆街嚟

揾唔到gif

仲有黑狗柏林仔
唔好漏左呢條死黑狗

Pish

呢個po幫大家認清事實
有圖就謊不了

推，想洗底？

More la

呢啲記憶太傷痛深刻
我已經feel到個腦係記憶上面埋咗一層泥土
依稀見到佢嘅存在 但硬係唔肯俾我諗返起更加多

好抗拒諗返
但又唔準自己忘記
想喊又喊唔出

手足s 呢個po要推到俾每一個人睇到

推 警察咪撚扮好人
打人無皇管

呢條仆街拗斷人手腕到而家都唔敢睇
咋咋淋po出嚟走先

樓主

張gif影唔到佢個閪樣真係sai左

唔知隻揪個邀約仲有冇效呢

有3隻狗負皮

白衣人又唔撚打

睇到好肉赤
三萬死黑警快撚啲去死，唔好以為做咁多陰質嘢唔會俾天收

拎撚住警棍隻揪

資料補上

黑警死全家

背後偷襲 不講武德

知你唔驚啦 後面咁多白衫佬做你後盾

黑警死全家
有3隻狗比負評

忘記係最可怕嘅

不知所謂

推
你班仆街無一個會走得甩

真 佢哋最仆街係人哋冇還擊之力嘅時候再踢多兩腳同扑多兩錘

全部黑警根本就係一班互相包庇、行私刑既死禽獸

一路睇一路喊

死黑警 屌你老母冚家剷
全部趁地淋無仔女送終

呢單好似係8.11？
位手足最後無告到 但入完狗屋就腦出血

屌你老母死黑警
水炮車日日俾隔離屋中出

強帖留名

係呀 福建幫啲木棍

呢一世都會記住

P牌推唔郁

每一張都睇到想喊，心痛
死黑警一律有報應

屌你老母佢推歪少少頭撞落鐵杆到就死得人

全世界都會記得！

好文必推
認清事實

狗係最低賤行業，沒有之一

推推推

後腦落死鳩咗就pk了

啱啦，等班金魚記憶既香港人可以耐不耐睇下

呢個post要定時推一推
唔好麻木
唔好忘記憤怒

死黑警

狗屎垃圾

推俾多啲人back up 將來成立撐警博物館！

p牌推唔郁

推
長期頂置

831黑警點洗底都冇用，有圖有片有真相

關家榮殺人犯

荃灣開槍好威果位阿蛇又叫咩名?

呢d英雄黎, 世人唔可以忘記

大家唔好俾仇恨沖昏頭腦
警察都係打份工咋

還拖好暴力會失民意的

推post

大大力推
呢一世都唔會忘記你哋既惡行
唔知善忘既香港人仲記唔記得呢？

警畜

push

呢班冚家鏟

喺巴士睇心都噏撚埋

要推

岩呀 打份工 邊個撚樣唔岩嘴形就打
你都係打五毛工姐 係咪要體諒

你哋已經被仇恨支配咗

黑警死全家
冇一隻係無辜

屌佢老母

痴撚線

推推推推推推推推推推

上面有

永遠唔可以忘記 黑警死全家

眼火爆

要推 唔係過多幾年就冇人記得

呢個係tvb?

長期置頂 班死黑警想洗底 冇咁易

lm越睇越嬲

同仰光啲狗一鳩樣

水炮車就爽啦 晚晚比狗屌

警狗罪行錄

強帖lm

冇記錯最後個記者主動辭職

Acab
1312

隻狗最尾要唔順自爆

呢張好膠
咁多人衝去收班狗皮啦

never forget

我俾人誤導咗入嚟

真係有五毛話封咗場你仲喺度係你衰

有個水樽碌咗埋去班黑警度
班黑警即刻對住成條街嘅人射
藍友表示：香港警察太好恰

光復香港時代革命 黑警死全家

推
表揚下班黑警幾撚威

屌哂佢地老母

推，
黑警十惡不赦
仲有面話自已係正義之師
永世不會原諒黑警

藍衫 照打

推 屌你老母死黑警

嗯 冷氣涼唔涼
睇直播辛苦晒你

呢一世都唔會忘記嘅畫面

黑警 死全家

損害他人財物 又知法犯法

我都好想咁打佢地仔女

呢個post應該要永久置頂

呢d咪黑社會最鍾意既推鳩人

大力一推

隻畜龍過黎打完人就走 威威

腦震盪都似

永遠唔會忘記

見到皇軍都唔避開 是咪想死

正

有fd做狗 但中學個陣唔夠我揪
後悔當年無打佢傷d

dllm

推 呢啲野一定要流傳落去

有5隻狗家屬偷偷留下負評

警犬非浪得虛名，控制唔到自己

已經比人打到仆街 有落單狗仲唔打柒佢解氣
失你老尾咩 四眼龜

好憤怒

狂暴boss開無雙打手無吋鐵年青人

Never forgive
Never forget

大家要將憤怒化為動力

好似扑傻瓜咁扑個女仔

高汁post

精神病發作？

唔推唔得

同緬甸啲差佬一樣樣

屌你老母香港警察

睇住離跑步 做gym特別有動力

屌佢老母臭閪

幫推

死黑警死全家

感謝連登仲未變

推 黑警死全家

睇到好嬲

豬狗不如

你哋真係咁憎佢哋？

認清事實
到底佢哋有幾撚仆街

單野係19年應該咩事都無

全部都係冚家剷
壞事做盡

一定要「留芳百世」

點止冇事 頒埋獎

你咁同共產黨有乜分別？

Din

CLS DKLM再睇返都係好嬲

脚法又几靓

殘體字？

儲仇恨值

隔離果隻都唔撚係好狗啦
係見有媒體影住先拉開隻同類咋

黑

全部落地獄

個頭咁撞法...

有冇原片link?

班仆街實係以為自己好撚型
成班柒下柒下 弱智狗

想問呢單係幾時

推 十世不能忘記！！

下次一齊

不得不推

圖片mode -> 打包
一次過DL哂所有相
要留俾下一代人睇

屌佢希望佢半身不遂長命百歲

正死仆街

多謝樓主，回憶可以令大家唔好麻木

Never forget, never forgive.

睇咗做警察仆街gif未load到就先
唯有5連推贖罪

希望呢d gif可以永遠承傳

全部歷史罪證

Never forget

Pish pish pish

踢開中超🦶

Never forgive never forget

所以冇打死過人係天方夜譚

東方星

每一張gif都好心痛
黑警全部都落地獄，世世代代永做低端鬼國人

癲狗

呢一世都唔會忘記

警察係有好人

一定唔可以比呢d 證據消失

會同公眾講訓斥咗
然後過一排見到佢哋升哂職

一定要留底

黑警必須死全家

睇到高血壓

睇睇下就想喊

Never forgive

想搵返起飛腳踢低黑警嗰幾張gif

推
唔會原諒黑警

你同小林誠司都甩咗🅿️

推到置頂
呢度五毛都冇幾隻

有無人po去香討

係咪笑話嚟

律政司高級助理刑事檢控專員黎嘉誼指，裁判官林子勤錯誤區分參與者刑責，在沒有實質證據支持下相納兩名被告對法律無知，「以為無落手就無刑責」，屬原則上犯錯。黎專員亦指襲警屬嚴重罪行

班狗知法犯法「以為無落手就無刑責」就唔屬嚴重罪行？

bookmark

最尾無哂反應郁都唔郁下，唔知依位手足安好嗎?

救POLY果日

splm

推阿婆正仆街

記得有個好細個好瘦既手足無啦啦比3,4個黑警一路打一路推黎推去，完全無反抗，最後爆哂缸比狗壓左起地下，唔知有無人有印象

幾治愈 Push

好心嗡 睇到好想喊 呢班仆街狗幾時死
不共戴天之仇
Btw 多謝樓主幫手整理同連登呢個平台 如果po喺fb ig實被剷

感謝大家冇忘記到

721 831 101

火都黎

Push 想比多d鬼佬見到

睇到又心痛又嬲

紀律部隊嚟喎

克警

樓主，每隔一排都要開一次post
呢個仇唔可以忘記

推！！
香港人不能忘記

會的
唔會俾大家喺忙碌中麻醉哂

藍屍話警犬衛國，根本成班自私撚針唔吉到肉，一俾狗搞到即刻反面；支持狗班撚樣根本見唔到以後你奉公守法，佢唔like你照樣玩鳩你

啱呀

睇完真係會重新有返團火

速龍把手槍連射，你擋到幾粒？

推能爆佢

成班賤種狗 屌 呢世都唔會唔記得

好多人已經忘記左

長期至頂!!!

全部不得好死

推到永久熱門

一日黑警 一世都係黑警!!!

推上國際

長期置頂

有無人性
隻腳尷生打斷

留名

死全家呀屌你老母

每次睇呢啲post, 個心都好唔舒服
但又驚忘記咗對班仆街冚家剷嘅仇恨
迫自己都要睇

天網恢恢，疏而不漏

推 推撚到入史冊

Lm

好嘢應該要定時回帶

好能癲dllm

仆街狗

推呀

屌睇左頭幾個已經頂唔順睇唔到落去

默默一推